Samsung TV點可以取消舊電視個搖控

近來換左廳個部samsung tv
而家連埋房個部10年前samsung tv有兩部

但用舊個搖控新個部會detect到
當然舊個部唔會感應到新個搖控

可以點disconnect左佢

拿咗嚿電池出嚟囉

咁我房個部舊電視點用搖控
舊電視只感應到舊搖控

但新電視就可以感應哂新舊搖控

掉左個新搖控，再買個萬能搖控connect new tv

唔係wo，掉左舊個個先岩 connect舊tv

搵野擋ok?

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

用錫紙隔住間房

原來真係有人會買Samsung電視咁on9